給香港護士的忠告

於國際標準而言，即使你是註冊護士你也不是護士的最高一級。護理的國際定義是包括疾病的獨立診療處方執業，就是國際定義的APN。所以如果你反對護士診療處方執業，你就是反對護理專業。
香港護理專業沒有理由容忍反對專業發展，拒絕接受獨立診療處方執業是護理專業的必然部分的護士，應該檢討香港護理的大學課程和教授是否正確教導advanced practice nursing就是健康問題的診療。

咁醫生同護士嘅分別係咩？
同埋你所講嘅國際定義，邊D 國家實行緊？